呢邊就開槍射頭，果邊就廢中打人斬人。仲同我講民心？

民你老母個心咩？訓撚醒未？

而家對家要攞你條命啊，仲民心？手又唔還咩都唔做同等死有乜撚野分別？你要死你要畫面靚你既事，唔好累街坊唔好累你身邊既人。

民心穿越唔到坦克車同擋子彈架。
定你想做戴妖2.0?

咁落去場仗輸硬啊！

乜撚都要讓路
9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋
揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

我建議巴打想辦法令國泰班鳩縮員工罷工

民心係818 前既課題，818 後唔洗講了

至弊班友仲未撚醒

民心不是任打任鬧
民心不是玩膠和理非
民心是絕大部份市民都返對送中
所以要堅持運動
唔會做賣港賊睇準運動時機攞著數

痴線，而家係要你地醒唔好俾所謂既民心成為自己既障礙。一日有呢個包袱你永遠贏唔到！

無民心即是無人認同
無人認同同黑社會無分別
亦即港共政權
所以要有民心

戇鳩，醫番都嘥藥費

你自己咪市民
你嘅取態咪民心囉